元朗白衣人上左英國泰吾士報

掦威海外，超英趕美

嘩 型撚到 光宗耀祖啦

元朗gang gang 係威既

上頭條派幾多錢？

威哥又出黎攞彩

我地係元朗國GANG GANG~

班毛WFH，24小時mon post，好密手